該股暫不允許開倉

推